聖誕要多d人出黎唱聖詩

sing hallelujah to the lord真係好堅
耶撚正名做教徒

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行